有無試過去旅行唔見左野？

有無試過去旅行唔見左野或者比人偷野？
雖然我無試過呢d情況
但係每次去旅行我都會精神緊張
會不停咁check 銀包 電話 pass port等等
你地會唔會同我一樣？
如果試過嘅
比人偷左咩？又唔見過咩？

同去旅行冇關，同你精神狀態有關！

我去旅行前會發夢無帶pass port果d

錢
相機
回鄉証加身份証
車票

証件果d係咪報失左就得
相機都唔見好慘

唔見咗個朋友

盪失路炸

豬

應該唔係呢個意思

係韓國臨返香港時唔見左部iphone6s

身份証 passport 成程旅行1/8嘅錢

我同樓主一樣，會瘋狂檢查有無唔見野
成個人超緊張

去之前都係發過唔記得帶護照嘅夢

係東京迪士尼唔見銀包
最後搵得返
一蚊都無少
如果係香港...

我都試過喎，不過係香港，好多年前喇

iPhone 4 人生第一部iphone 個時仲要用住個我勁鐘意既電話殼事隔咁多年我都仲耿耿於懷

相機
電話

全部喺exchange嗰幾個月去旅行唔見
電話仲要臨返香港先冇咗

我係去完旅行返黎未backup d相部電話壞左

我老豆係日本留低左個電話
返轉頭都揾得返
係個店員keep住左

原來有人同我一樣

唔見左部kindle

ex係澳門俾人偷左新買無耐電話，驚俾老母話，買過俾佢
之後去親旅行都好緊張睇實

係我睇實佢先岩

有

唔見左個處

利申ff

知唔知自己幾時唔見

你買過比佢？

相機喺布拉格唔見
坐完馬車食完飯，多手伸入袋搵下咩都冇
估計漏咗喺馬車度，但根本認唔到邊個司機

手機就土耳其
坐的士比人呃錢仲唔見埋手機

貞操

有啲fd出黎食下飯hea下仲ok 但一旅行就見真章

唔見咗條褲
返到屋企執喼先知，但明明臨check out前睇過幾次係冇漏嘢
好彩係u記啫

係，個時學生妹黎，見佢喊到咁，唔忍心咪買俾佢

信用卡 自己大頭蝦跌左

巴打果陣已經岀左黎做野？

可能比同行者偷左

跌撚咗部電話

唔見電話同身份證

好似有返part-time, 儲左少少錢 。一下4000無左

唔見左d精液

原來都好多人唔見電話

唔見左段感情

新幹線車飛，8000yen...
早幾日嘅事

800幾台幣

成個袋放低係jr 個行李架啦落車冇拎
入面有passport 相機 入場劵
最後用好爛既普通話同好好個身體語言搵返 個站務姐姐好好人 明明聽唔明都好比心機幫手

太陽眼鏡，喺加拿大唔見
喺美國買完postcards，轉頭就唔見咗
有一次係ny跌銀包，好彩有好心人立即執返俾我

淨係暫時唔見左相機蓋同耳筒

same
不過我係成個背囊
好彩係我證明文件都係身
入左禁區先醒起

係大陸比人打荷包，但有幾個阿叔見到幫手搶返

話請佢地飲茶佢地揮揮手就走晒

去nepal trekking 成個backpack無寄過嚟算唔算
全部gear係入面，連底褲都無

勿相認

去芬蘭 比個XRAY機攝走左我個頸枕

係郵輪唔見電話

去日本環球影城條女整唔見左fast pass

翼龍呀

係泰國成食手信唔見左

仲要番到香港見自己兩手空空先發覺

最後買多張？

咁最後點？

揾得返真係好好
我成日覺得放上去果d架
會好易唔記得拎

遇到好人
有無對大陸人改觀先

咁成個行程咩都無？
d野係咪拎唔返啦？

最後無排隊玩？
翼龍真係好好玩

知唔知係邊度唔見

去旅行提款卡信用卡同錢都會分開擺
其實最驚係跌左passport 因為冇左身份證都最少可以番到香港先

喺香港機場禁區，等上飛機嗰陣跌咗條手巾仔

亦試過喺日本搭夜行巴士漏低咗袋書，跟住去人地巴士公司辦事處認領番一次，但之後搭新幹線嗰陣又唔見咗

命運

我都係分開放嫁
旅行銀包
香港銀包
Passport袋
銀會放係passport袋
每日淨係拎少少錢放銀包

唔見兩次

我果時千幾度近視
玩過山車就一定除架啦
玩完過山車搵黎搵去都搵唔到
好鬼驚
乜都睇唔到
搞左一大輪原來自己袋住

第一次 跌曬身上所有證件除左passport
第二次 跌爆左電話
第三次 跌左passport 同全部錢同酒店鎖鑰
第四次 100美金

係日本跌左八達通
通常會唔見耳環 戒指
漏低相機

跌咁多次無精神緊張咩

我好想坐過山車可以帶眼鏡
望清楚d真應該正好多

去北海道唔見銀包，返轉頭問店員拎，佢地keep 起左，乜都無少到

坐過山車要除眼鏡㗎？
喺外國玩咗2次都冇理我
利申：香港冇玩過

同屋企人喺芬蘭搭輕鐵果陣，我哥俾左個小袋我keep，入面有哂我地啲䤦、佢本passport。落左車果陣佢問個袋呢？

仆街！漏左喺架車度！

但果陣已經閂左門，開緊車。我同佢即刻追番架車，果段路應該係我地人生入面跑得最快嘅時候。平時冇做開運動嘅我地都好想死，跑跑下，我見到隔離個肥仔（我哥）跑得仲快過我，我對腳開始失守

最後，佢拎番個袋慢慢行番黎，好鬼感動。原來佢跑左兩個站，都開始唔得，好彩有個好心人見到，落車俾番佢